TVB就落重藥報撐警集會好多人，聽日818出唔出自己決定

唔好話和唔和理非定勇武，大前題係如果聽日

連人都唔夠多，
你地就連TVB新聞、李私煙都贏唔倒

快D去睇多十次呢類新聞，
包你818打十號波，老閪都出去

試下聽日唔好出
然後輸左比呢個19集會
諗下你會有幾後悔

試下聽日唔好出
睇下你會有幾唔甘心

交左稅未呀？

5千吹到5十慢

次次都作大十倍

個個都吹

好大陣老人除